你班撚樣驚就唔好交稅

尋晚咁都忍到仲係人來？

如果唔交稅將D錢直接請黑社會口講支持警察實際上無差別打高官同拆左中聯辦可能都會「睇唔到」啊！！！

尋晚件事好多平時淨係掛住搵錢嘅廢中（30-40歲）都開始出聲，呢班人平時負責交稅，我人微言輕，有冇連登仔可以發起唔記得交稅行動？

推

求下你地推啊

個問題係泛民議員無盡力阻止撥款，例如發放狗糧，好多缺席投票！

一齊做得唔得

點解今年仲未收倒稅單

另外，可唔可以民事訴訟要港鐵賠

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

簽ed

好嬲真係

加大mpf/交保險可以減税，
屌你一蚊都唔撚益政府

我公司班藍絲宜家先知道驚 好可笑

想知佢地點諗 點回應

甚麼香港宜家真係好亂 被人打唔知有冇得報工傷 （公司在朗屏附近）

咁我地係咪應該瘋狂鼓勵大家Claim保險/向各大保險公司查詢，同埋經民事吿港鐵？

拋磚引肉

Claim 就一定要 港鐵同SHL都係